搭咁大個棚搵林鄭做餌為左咩大家諗諗

各位朋友要小心唔好中計，要be water，而家人地plan好晒打開個煲等緊人倒water入去送頭呀